有冇人同我見到同一樣嘢

話說正苦派一萬蚊，我諗住上網睇下點樣攞最快。
結果一入到條拎見到隻蜜蜂就諗起柒婆個閪樣。
心諗條臭閪係咪咁撚痴線，連個logo都要擺自己個樣落去。

P.s 合資格既就記住攞 點用都好都咪撚益班仆街鳩官